【1Q題】點解中東咁撚多處女

睇死你班懞撚三頁之內都唔會估到

因為中東真係好多處女

因為多數人客賓周長

因為中東多豬西

中東人唔食得豬

秒

果然係保特，真快

樓主:我欣賞你的思路，但錯

留名睇樓主嘅答案

樓主已潛

因為多 中女？

睇下樓主點兜

留名睇答案

等睇樓主話唔係，跟住俾個垃圾答案出黎

樓主潛左

樓豬諗緊新答案 比啲時間佢

如果我係樓豬就趁而家水脹潛水算

錯呀,邊有咁簡單呀

推～

因為中東呼吸綜合症

邊個再回死全家

因為中（東）流砥柱（留低處）

選我正解Okay？